［BIG4]DTT仲未收到rejection letter既入一入嚟

DTT仲未收到rejection letter
但係今日已經有朋友收到email
問佢仲有冇興趣audit field

想問下有冇人今日都收到email通知

利申：自己仲未冇收到 是咪冇機？

狗也不屌

之前收過兩次問availabilitu 唔知係唔係有機

我都今日收到

巴打狗衝？

收到email係咪仲有機

八月前收唔到 email 都仲有機

因為簽正式 employment contract係八月
一月個分係 confirm of offer

佢地按 batch 出 email
基本上一出 email 就明年請早

我意思係收到問仲有無興趣 收唔到reject email

等再partner in多次

仲要再in多次

呢d工洗唔洗咁上心

同埋你都冇工返 開係上班台

有人試過in兩次？

Push

舊年dtt 8月先比offer我

Fs fail
Non fs in 味有

年年 PwC 都係八月比第二 batch offer

咁幾時send email問你仲有冇興趣？

我都想知收到 email 係咪會大機會8月有 offer

同問 仲有使唔使par in第二次??

如果答左仲有興趣係8月先會出Offer? 利申非accounting major要讀conversion course. 聽聞Conversion course 6月開始.

好似好多人收到 真係仲有咁多位咩

聽天由命

可能係無reject過人 啲人有MT唔要offer 就搵返我地再慢慢揀

我都系5日前收到左，估計仲會組織一次Partner Interview吧

字都唔識打 抵你未有offer啦

我覺得唔會啦
做緊big4既個個話deloitte係最西果間
唔好話有mt offer reject佢
d人有其他big4 offer都reject佢啦，你自己諗下有幾多人係多過一個big4 offer
聽過有人寧願做KPMG都唔想做deloitte
分分鐘有一半人reject offer

宜家應該pwc>ey>dtt>kpmg?

3月中 group assessment仲未有消息

識人做完dtt intern有return offer，都係決定grad job做kpmg好過
dtt太多爛job太wok
個朵又唔係真係差得遠
只同kpmg比費事引駡戰啦
但係pwc,ey收咁多人，班友推哂dtt offer點都無左幾十個啦

而且kpmg exam training係好d

Wait until June la

原來要咁遲先再安排Par in啊

認真問，係咪去到6月7月都仲有partner in
我驚佢in完拖太耐唔記得有呢堆candidate
呢排又聽講佢哋撈緊之前已經partner in過嘅人

3月中好似係referral既？
識人靠referral 3月in
如果係就真係唔先驚

其實我都唔多清楚，我之前已經Partner In過，目前只發email問我仲有無興趣，我答有之後就話keep me posted....

唔係referral啦
但dtt的確撈過一班人去group assessment (我係其中之一)
係想知佢哋幾時有動作姐，過咗peak都乜消息都冇

d記有1/3 reject offer 都唔太奇
等下先啦，可能等班人reject哂一次過搞

想請問你幾時apply？同埋咩postition啊？

10月定11月
Audit

我都諗佢想組織多次partner in
不過冇消息個感覺真係好不安

我都差唔多，請問妳已經Partner In過還是拖到三月份才Group In啊？

拖到3月先group in

想問係咪肯定conversion course 6月開始？

有無人有update消息？

留名幫推

小得dtt offer 想要另外幾間

仲有冇人呢排已經收到offer？

请问係唔係之前收到email問仲有無興趣嘅部分人已经收到咗offer啦？我仲等緊啊